一人一個香港增肌diet

大家都知響香港出街食飯係冇可能達到你想做既效果
除左奶粉之外 想增加平時三餐既營養
網上好多唔同食材 但好多唔岩香港用
例如低糖乳樂 芝士 果d 誠哥賣到勁貴
我所知雞胸”西難花”係最平又易整
有冇其他又平又易整介紹
6點先放工 7點番到 仲要煮埋聽日中午飯
但最心up係番到屋企 見到屋企人煮左d殘廢餐比我 又多油又少肉 唔食又唔好意思 又比佢地問係咪唔岩食 解釋佢地又唔撚明
幫幫小弟係咁weak 既環境下成長 謝謝
仲有如果有陣時咁岩出街食 應該如果選擇
大家一定要為係香港呢個環境黎諗
因為上網好多教學都係外國 食材選擇同埋大環境同香港都唔同

同屋企人講清楚你想點 因咩事要食得健康
冇理由因為咁而放棄餐餐食垃圾食物

咁係你既問題啦
有屋企人幫你煮已經好好 唔想成日食殘廢餐咪同佢地講
你唔講佢鬼知你要食雞胸西蘭花呢
隨時你講完之後佢順手幫你煮埋第日午餐